「緊急」 需盡快再一次啟動大型三罷行動

老實講 個人認為運動前景唔明朗
人權法案有不穩定因素
被捕人數不斷增多 已達四位數
滲透分化問題十分嚴重
必須認清依家已經係軍政府狀態 今晚屯門拉店舖老闆已經明確表現出
我唔係文宣組 亦唔係智囊 但至少有諗過兩種方法去解決現狀

第一 真攬炒 將成個香港破壞 縱火殺人拆店舖 全民皆兵 同班狗死過 带殺傷性武器出街 令香港正式毀滅
但我諗基本上都實行唔到 一嚟香港人和理非天性 二嚟我諗有好多人都唔想去到呢個結局

咁第二就係真三罷 其實我一直都好疑惑 究竟點解政府公務員(醫護 消防 康文等等)冇大規模參與罷工 同埋之前所謂嘅地鐵車長大罷工究竟變成點 明明令成個社會系統(以及交通系統)大規模停頓先至係最大影響力 停一個禮拜 成個香港都會失控喇 定還是其實香港人真係咁鍾意返工

已經唔知咩嘢講 如果有文宣組睇到 又認同嘅就幫手整幅文宣啦

已經準備好罷到天荒地老

就算第一個做到
我地都係打緊班黑警咋，用緊橡膠子彈催淚彈，比盡你支點三八
到時贏左班黑警係要打老解
就係用緊飛機大炮坦克車

推

P牌仔推

休息夠未？

罷一日根本無撚用
（我唔係叫唔好罷）
起馬要學識反擊
幾多人出黎都係叫口號挨打

所以呢個就係所謂嘅真攬炒 打爛中共嘅金雞蛋 我哋就變咗一pat爛雞蛋

香港人罷唔到，感覺到氣數已盡啊

冇錯
我都認為有兩大方向
一係你就長期罷工 至少都罷一星期 癱瘓成個社會先
如果唔係你就揸起把菜刀 去達到真攬炒啦

推到搞為止

見到呢個post有同感嘅各位都請喺其他渠道(Fb Tg twitter)去提倡罷工行動

最好時機其實係咁緊急之後嗰日
公務員金融界帶頭最有用
香港人唔可以慣

求大家三罷

一個星期罷一次有冇得諗

不如唔好撚罷啦咁

由八月開始呼籲建立工會，
無工會組織，無可能搞得成。
記得有人實牙實齒話搞工會，
唔知今時今日搞成點呢？

唔贊成 因為實際影響唔大
一個禮拜一次 去到最後都會適應到
相反一次停一個禮拜 個影響係不可估量

其實我覺得罷工唔應該由經濟行動起頭先
相反應該由醫療 消防 呢啲民生方面開始 因為對社會影響力最大
而其他行業亦都要立即緊隨其後開始罷工

係就唔好罷得1日
最起碼都1 個禮拜 乃至1個月

YES

咪下下整d無人會做既野自曝其短喇
又罷工又所謂死線升級
香港人大幅罷工既機會仲細過有人殺警

香港人玩經濟圈就可能得

push 民陣

唉 我都知道
但時日不多 照而家嘅進度行落去 我哋會變劣勢㗎
經濟圈固之然好 但係要有實際大影響仲需要一段時間
而且而家人權法卡關 我哋去做啲大行動 可以有助推動
六 七月嗰陣時 啲人夠覺得火魔法冇可能啦
亦都冇人估到85罷工咁成功
香港人 相信自己啦

無左黨鐵就容易擺

Push

公務員集會後，政府管得好嚴，
有任何小動作都會問話炒人。
事實上，醫護八月有罷過工，
無人跟機，自發罷工有難度。

喺呢場冇大台嘅運動裏面 唯一嘅方法就係共識
如果成個行業裏面有近半數人去參與行動 咁就唔會擔心被炒嘅問題
可以確保到齊上齊落要炒就一齊炒嘅話 政府就唔可以輕舉妄動
不過呢一切都太理想啦如果真係做到就好

罷工其實已經唔係咁實際，經過咁多次吹風話罷，次次都得班深黃肯罷，結果一d成效都冇，而且藍嘅肯定唔會罷，變相黃絲傷敵一千但自損三千，其實一d都唔划算。

與其玩罷工，不如繼續擴大黃色經濟圈 + 不合作運動（bot一蚊交稅，兌美金出香港銀行體系）+ 低消費，盡量以經濟手段杯葛親共商家同政府，盡可能令佢地在港經濟力量降低，將話事權俾返我地。

其實反送中發展到依家，係要有心理準備做長期抗戰，呢件事唔會係短時間內就會分出勝負，因為極權国家唔似民主國家咁係會因為民眾情緒高脹而投降，反而係會無所不用其極去壓制聲音。所以依家有效嘅做法只係剩返地下化抗爭，大遊行大罷工呢d風險相對較高而且成效較低嘅活動已經冇咁大用處。

準備好

支持 罷多次市 分清黃店藍店 建構民主經濟圈

罷工配合勇武

一星期一次咁罷嚟做乜撚呀

多謝你嘅意見
我真係唔記得咗呢點 香港喺呢一刻 已經係一個披住民主外皮嘅極權政府
啱啱亦都參考咗其他post嘅睇法 確實係冇工會嘅前提下 罷工真係好難短時間內實行但我仍相信呢個係一個具有巨大潛力嘅方案
現階段嘅經濟圈同埋一蚊交稅確實係唔錯嘅做法 但係我最擔心嘅一點就係「長期戰」 中共 港共政府 POPO嘅行動越嚟越狠毒 情況愈趨嚴峻 人權法依家又卡關 我真係擔心唔夠時間

長期戰損失手足只會越嚟越多

推，真係要罷到工罷到課。

唔建議再講罷工
九月組織左3次都失敗
再搞罷工但失敗會非常打擊士氣
始終多數香港人當抗爭係part time
返工大過天根深蒂固
而且好多人要養家生活 無收入唔得
85我都有罷
但我見我好多偏黃同事係無可能會罷工
仲唔計上層班藍絲中立撚
一係就搞到101 104咁樣全港停業被罷工
否則唔洗諗
我咁講實俾人屌 但忠言逆耳
罷工有用 但喺香港唔適用

1027 300 + 俾狗咬
今晚屯門都30 個
屌 長期戰只會不斷消耗人力
新手黃絲仍然未跟得上進度
留意返依家嘅活動只係吊緊鹽水
再係咁落去會搵唔到突破口

push

依家香港係死馬當活馬醫，本來就已經到咗時間，何來唔夠？諗到d乜就做咗先啦，未預備嘅就預備定。對外文宣仍然要做，做到就做，人權法唔知過唔過到，但係唔代表要繞埋雙手乜嘢都唔做。事實就係你唔知頂唔頂到落去但係都要頂，諗返自己為乜而做嘅話，就唔會有咁多猶疑同憂慮。我會覺得只要仲抱有希望，始終會有一日見得返太陽。

認真問
我知香港人好中意瞓覺
但會唔會自己定一日朝早 去封各區啲十字路口
唔洗封曬 某幾個就可以
咁就可以迫佢地變成被罷工有冇得諗
前題係要大家有一日嘅共識
考慮到港鐵少左6.6%客流量
我假設佢地坐曬巴士小巴etc
即使封唔到太耐 只係做到本區拖時間嘅效果都好
靠其他區嘅手足封路 令到路面幹道飽和 咁就可以令全香港人番唔到工
唔知有冇得諗

和你飛 三罷遍地開花其實效果好
希望可以重來

2樣都無可能做到，有名比你叫做港豬，見到手足被打就口講好嬲，但升級嚴重少少都可以割來割去，準備集中營啦

幾時再有五區開花既行動

多謝講解
我都明白去到嗰個地步絕對不能稱之為贏只不過係同歸於盡 甚至可能一切都係輕如鴻毛 乜都改變唔到
唉 憑我庸才愚見 真係諗唔到咩更好嘅出路 唯有寄望突然出現一個大好轉機啦

8.5其實都係被罷工, 好多人因為交通問題冇返

agree,黃色經濟圈有小小可能可以成功
勇武同狗打內戰同罷工真係唔撚駛諗

現階段去機場嘅難度太大啦 或者反而向外國申請旅遊警告更有效?(9UP)
其實和你飛最大作用係 經濟同埋國際聲譽真係港共最大春袋 或者可以針住呢兩點?
遍地開花的確有好大成效 但唔知依加班狗有冇對策 姑且唔談論住

幾時先肯有組織宣傳大三罷呀？
總唔係我出黎叫呀嘛？

三罷??不了
唔得閒 要返工

長期戰係客觀結果，我地手上冇主導權。所以我指嘅地下化係喺經濟上，唔係講緊主動沖擊。

要三罷唔係問題，但要一個月的時間去做宣傳同做勢
唔係突發，三罷就搞到

呢個就要文宣組嘅各位幫手

欲速則不達,要係中共手上要民主冇可能短期內就做到

去美領門口求佢派101空降師嚟應該易過叫港豬長期罷工

咁又唔係,其實你已經好好,好努力,只係我地既敵人一點都唔弱
林病同埋局長雖然政策on撚9,但上到呢個位,都唔會係D咩善男順女(巴打唔知你覺唔覺,其實林鄭把口唔弱,只不過係佢既位置令佢講唔到人話)
所以,會苦戰係正常,反而嬴得簡單先奇怪

當然,欣賞完對家既優點,小弟都講下自己諗法,當brainstorm下都好
依加既困境係,講勇武,其實依加差唔多去到勇武頂峰,當然咁樣長期玩既話,都可以達到攬炒既效果,問題係"長唔長期"到..,呢樣野相信大家心裡有數

咁另一個分支既話,就係黃色經濟圈既進化,黃色既協會
對於長期習慣安定既人泥講,都不失為一個好主意,而且可以當作會員制招人,變相同所有有黃人一齊做connection
你可能會覺得咁樣冇咩用,因為短期內見唔到效果,但如果佢可以一直擴張既話,甚至乎可能不下於當時做得最成功既國泰工會
當有左呢個工會既話,唔好話罷工,甚至係滲透大企業/公務員,如果放長線泥睇既話,第時既牙力可以更大(你想像一下,如果今次有一班狗既內奸係度,到時做到既野會多幾多)

雖然諗落係和味,但同時都要解決幾樣野
1, 地下化定公開?前者被滅聲冇人知,後者會被打壓得好勁
2, 都係個句,有大台定冇大台?畢竟一個冇大台既公會好易被騎劫,而大台既問題相信唔洗多講
3, 點樣防止滲透/分化?相信經過2016既事件,大家都應該知道,分化其實唔難
4,點樣持續?活動?優惠?心靈雞湯班?
呢樣野話唔定可以參考下耶L組織,猶其係非主流教派,因為我見到佢地係營運得好犀利,分店愈泥愈多,甚至開個佈道會都可以book九展仲要坐滿哂

點都要試！

經濟圈係最可行
同時都要再推再試罷工

認同啊
而家比政府spin左去淨去撚狗
每次遊行集會都好似走難咁

但如果真長期三罷係要多啲時間宣傳
唔同界別搞唔起公會都要同同行者組織一下有照應

而家太多活動反而令人參與度低左
搞個大嘅全世界都知係重點活動嘅有效啲亦都集到人啲